呢場機場禁錮銬打戲係中共自編自導

【呢場機場禁錮銬打戲係中共自編自導】

首先先不論個疑似公安
單講第二單付國豪係一名記者
本來就應該帶晒記者gear
但佢就特登一身civilian裝束
又不停影人大頭（據後來在場示威者指）
擺明係挑釁行為
好明顯係有心引起紛爭

另外佢喺機場採訪又點會身藏一件撐警tee
除左係道具之外我諗唔到有其他用途
就係要刺激在場人士情緒
佢之後重要公然對住鏡頭講
「我支持香港警察，你們可以打我了」
好似交代式對白一樣
完全唔怕會畀在場人士監生打死
呢個人咁啱就係環時記者
以前做過多維，識英文，貼近中港時事
非一般大陸公安或者鄉下佬
更有可能係中共嘅國安人員

另外有做廣告朋友觀察到
兩次圍大陸人都有一個人lead住鬧
「勇武和理非係唔會割席架！
政府咁衰，我地報仇！」等等
又好似有交代式嘅對白咁
目的就係要令睇直播嘅和理非覺得
係到縱容班「暴徒」
令到佢地割席
其實大陸要搵呢啲演員真係易過借火
之前李力持都有搵過啲𡃁仔做臨記
今次搵幾個演員有咩出奇？

加上事件之後專收中共錢搞散運動嘅熱狗
某KOL即刻出post分化前線同和理非
我就知事件一定唔係咁簡單
好明顯呢場機場禁錮銬打戲就係中共自編自導

既然已中計惟有補救唔好再中落去：

一、和理非千祈千祈唔可以同前線割席
呢個係林鄭三個月以來嘅目的
中共搞咁大場戲嘅目的
一割場運動就會散
所以核彈都唔割！

二、前線要做好情緒管理
已經有證據證明警察甚至大陸人會混入示威
所以前線唔好畀現場風向撚lead住
保持冷靜頭腦，謀定而後用
衝動子要身邊人幫手制止

三、全民道歉日
和理非、文宣組要空群而出
幫尋日件事黑都洗返白
唔好畀政府想點spin就點spin

請廣傳！

推

Push
但可以唔道歉 派糖安撫人心可以
道歉即係認錯呀
班狗都唔揮撚認
我地做乜要認

Btw
不 割 蓆

不 戳 灰

不 分 化

我就唔撚割架啦

但大家都唔好中林奠計呀

推 核爆都唔割！

其實依家幾兩難
再有燥底巴打衝動，阻佢引唔係
放佢又唔係

應該點

政府錯到離哂大譜都唔認

而我地肯認，這不是最大分別嗎？

為什麼要以政府近乎道德破產的標準為標準？

當然，

可以有技巧咁認

例如話，事件好多疑點，懷疑被有心人帶了現場情緒

但的確有真的示威者也參與其中了

否則不會捉到鬼 這事實毋庸置疑

我地為無法明辨真相 令好多人不便甚至感到失望 致歉

好唔鍾意e句班狗都點點點林鄭都點點點，我相信大家做得同路人，就係有咁上下人性同道德底線，如果以人渣做標準既，大家一開始就唔會行埋到同一條路

唔割蓆先有得繼續落去
大家初次親身處理大陸派落黎嘅狗 現場有無人撥火都好 本身都真係好㷫 過份左好理解 只係唔完美可接受可改善
大家記住尋日既情況

當下先道歉 軟性攻勢出動

Push!

核爆都唔割呀！

PUSH

721811

721 811

同意
最後促請政府盡快回應訴求
令香港回復平靜

不割蓆 不分化

Push!!!

不割席
沉著應戰
要道歉

好緊要好緊要好緊要!!!!

由件事丟淡算啦

一係咁樣答囉 以其人之道 還治其人之身

Btw 頭先咪講左做返啲野安慰返啲人囉
克警係葵涌放催淚彈，咪又係我地去派口罩比人

Btw 醒既人 無理由到依家都睇唔出我地同政府既分別啦，我地夠和平集會啦，克警對住我地有和平過咩？

全部都係鬼做!!!唔關我地事!

咪講左可以做其他野安撫人心囉
但唔可以直認自己做錯 可以講：抱歉為大家帶黎不便， 但唔可以講：對唔住

如果我地無底線，班狗死撚左十世啦

推
星期一咁多警狗無人捉
星二就咁多公安 重要比人捉到曬
無鬼我就唔信

重有全部人可唔可以冷靜d 理性少少
道歉還道歉 但今日唔好再塞閘
你一邊要我體諒 另一邊搞撚到我無得返屋企
精神分裂呀？

人少宣 人多塞
如果要行動升級就設死線喇
至少提前比人知呀嘛

各位加油
唔割呀
錯咗咪一齊改囉

根本就係中港聯合行動黎

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

冷處理
係好方法

說得好！

明眼人都睇得出
係在場既人睇唔出

道歉但唔後悔
所有野都係差佬派卧底先引起連串捉鬼事件

邊個同你講巴打衝動
都無人話要打支那人 打遊客 打藍絲
好明顯出手既係中共/警犬安排架啦

如果無主動攻擊
我諗放佢都無問題

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

香港警察黎

唔就道歉同政府有咩分別?

就算機場唔係局，如果大家一見到可疑人士就失控，其實好快政府都會好好利用呢個弱點去設局。

要成功EQ 比 IQ 重要，呢個理論十幾年前已經有人講，希望大家冷靜。

係咪可以就住點樣處理嫌疑人物有多D討論同共識？避免下次。

成個百度都係

大推

擺明係一個局

push

「勇武和理非係唔會割席架！
政府咁衰，我地報仇！」
噚晚聽到都覺得有啲假 第一次聽到有企前線嘅人咁講

廣傳

今晚最前呢班人講既用字完全唔同平時示威者/前線。
1.講唔出郭家麒個名，講「議員我dllm我連你都打埋」。邊有前線講呢d說話。
2.成日講“連你都打埋呀“
3.屌記者屌救護乜都屌，前線從來都唔屌救護同tvb以外既記者
4.不停講“兄弟“唔係講手足…
5.個紋身肥仔仲鬧rthk 記者點解唔影住
6,個大陸記者神情輕鬆直頭係得戚樣
根本全部都係演員。屈到和理非覺得前線已經無理智，要割蓆

昨晚最前呢班人講既用字完全唔同平時示威者/前線。
1.講唔出郭家麒個名，講「議員我dllm我連你都打埋」。邊有前線講呢d說話。
2.成日講“連你都打埋呀“
3.屌記者屌救護乜都屌，前線從來都唔屌救護同tvb以外既記者
4.不停講“兄弟“唔係講手足…
5.個紋身肥仔仲鬧rthk 記者點解唔影住
6,個大陸記者神情輕鬆直頭係得戚樣
根本全部都係演員。屈到和理非覺得前線已經無理智，要割蓆

分析合理 個局唔中都中咗 不如煲大佢同成班荃灣藍衫合照同佢自稱旅客先

好成功令和理非向世界各地做文宣工作嘅安全場所消失

狗會咬活人，人會唔會咬活狗?

跟本就係劇本黎
再加上 著黑衫就係示威者？
我點知係唔係黑警臥底呀？

呢個就係人畜之別
正如狗會打記者打救護 唔通我地就要打埋一份？

Push

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

其實無乜人會理呢d 花絮
無人會care

尋晚813係中左好多計
我求下大家認真諗通佢 好嗎？

唔需要刻意去道歉 等佢慢慢淡化

以後邊個叫d咩報仇，咩打死佢呢d野。
大家咪捉佢出黎讓個位，俾佢打囉。由其好似琴日和理非活動

唔好成日瀨有鬼，根本在場唔係鬼既都無用腦，俾人講兩講就圍晒上去，俾晒畫面人入。

你地有用腦，一覺唔對路就散，咪由得幾丁鬼打飽佢。

反省下啦。

不割。忠言逆耳啊

推！

推左先講

不割

下次可以試下喺支那特務/狗型人身邊嗌佢支持平反六四

【轉】 813機場衝突的我見

811 當晚發現警方派出警員喬裝成示威者時，己有人指出這是雙面刃。813的機場衝突，正正就是警方行動做成的後果，甚至可以是警方行動的伏線。

喬裝警員可以有多方面目的，最簡單分為前線參與拘捕和後勤收集資訊，警方於 811 的行動便是前者。兩者的其中一大分別，便是示威者的反應。

當示威者明確知道有喬裝警員潛伏，除加深了示威者被出賣的情緒外，亦當然地令示威者高度防範身邊各人，結果可以分為下面四項。

1. 示威者誤捉其他示威者，並加以留難後放行，影響示威人仕的互信（警方行動的伏線？）

2. 示威者誤捉其他不支持抗爭的人仕，並加以留難後放行，加深示威者對市民帶來的不便 （警方行動的伏線？）

3. 示威者誤捉其他不支持抗爭的人仕，並加以留難，發現其行份可可能有其他目的，激發引威者一定程度的情緒，引致武力事件 （813 當晚的結果）

4. 示威者成功捉拿潛伏的警方，引起雙方衝突，引致武力事件

綜觀以上結果，警方如真正希望止暴制亂，保護市民，使用喬裝警員潛伏，只是引發更多的武力衝突，藥石亂投。813 衝突事件是果，警方利用喬裝警員拘捕示威者，才是衝突事件的因。對症下藥，才可解決目前香港所面對的問題，切勿倒果為因。

[緊急分析]法！不！責！眾！

有冇計可以減少“勇武” “和理非”呢啲標籤黎指代人
大家都係手足，成日呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

道歉唔代表認錯 林奠道歉都唔係啦
初心是好的 行動激烈了 可改善

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

同意

agger

大家因為佢身份係記者就同情佢，殊不知佢都係劇本一部份，黨員就不能有記者身份嗎？

學下藍絲/政府/高官點團結啦

自己友點錯都好，咪唔撚講/扮唔知/冷處理

好快件事就掉淡，係你地有道德潔癖先係咁講

過幾2日件事無人記得架啦屌

各位會好燥，明白嘅

但就算要打，都要冇人/鏡頭下啦
影住仲點解要落手？

事情已經發生左，改變唔到。但我地手頭上做得到既，就係文宣！

機場出防暴、警員拔出真槍、公安混入示威者
以上三點要煲大，要成為「8月13日」既焦點，用黎分散公眾對「阻旅客登機」既注意力。其中公安混入，更可以直接挑戰整個一國兩制的認受性，為人權民主鋪路。

為阻登機道歉
我明白依點充滿爭議。但依個Po討論既僅僅係一個行為既PR後果，以及尋求PR方案。我無意係度評論阻登機對香港、對運動是好是壞。

客觀事實是，阻登機行為引起了不少不滿和反感。而道歉僅僅是針對這些反應作出的PR應對，即使你認同行動都可以參與道歉。但道歉後就要立即開始冷處理。

以眼還眼、實內放煙
以上兩宗事件應該繼續作為輿論主力。

［正視聽］我地冇輸！亦都唔會輸

所有自己人既事都只有
不完美 可接受 會改善
認輸同失敗言論一律當網軍一毛分化！
沒有做錯 只有更好

岩岩係機場返黎 大家係咪班解錯左「各有各做」同「不割蓆 」

唔好分析喇
我地要比建制派更加團結

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

問：如果遊客因此受傷，嚇怕外國人點算？
「咁我祝佢早日康復。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有徹查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

大家都仲天真到以為大陸做唔出以上既事

乜就係因為我地唔係狗囖

又中計呀？

關於機場禁制令反思

interim injunction 臨時禁制令

好似尋日咁見到有d冷靜巴會捉實燥底巴。下次真係唔得最後得可以咁做

「戰略post」以8964大量傷亡 換取國際經濟介入 係最後底牌

如果土共認為咁樣會令到香港人分化佢真係太睇小香港人

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

你講仁義仁智，我地個個都有，同路人係唔會因為咁少既事暗示手足同禽獸無分別。 #不分化冷處理

你咁樣講，勇武手足可以收皮啦？係咪？
你咁樣講，對家都有起我地底，老豆揾仔可以收皮啦，係咪？
你咁樣講，用返雨革果招，靜靜地等比人清算啦係咪？

#人之所以異於禽獸者，幾希，庶民去之，君子存之。舜明於庶物，察於人倫，由仁義行，非行仁義也。

我個重點係：可以做野安慰返受影響既人
但絕對唔可以話係我地做錯，就算認，都要講清楚係因為政府漠視一切

唔該針對返政權
睇清楚因為啲乜野先會演變到依家咁

Btw 我信手足唔會亂打同路人，琴晚果個「記者」拎住旅客簽證 過期居留 不割蓆

[香港種族滅絕計劃] 所有香港大學生及大學畢業生注意

的確係可以改善
請冷處理

不分化

有道德潔癖 只會分化自己 重蹈覆轍

唔割
但唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

反而更加要認

做人定做狗？

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

推你上熱門! 同路人不割席

擺明係劇本黎

唔係道德綁架 唔認 不等於要做狗

再答你一次

你講仁義仁智，我地個個都有，同路人係唔會因為咁少既事暗示手足同禽獸無分別。 #不分化冷處理

你咁樣講，勇武手足可以收皮啦？係咪？
你咁樣講，對家都有起我地底，老豆揾仔可以收皮啦，係咪？
你咁樣講，用返雨革果招，靜靜地等比人清算啦係咪？

#人之所以異於禽獸者，幾希，庶民去之，君子存之。舜明於庶物，察於人倫，由仁義行，非行仁義也。

我個重點係：可以做野安慰返受影響既人
但絕對唔可以話係我地做錯，就算認，都要講清楚係因為政府漠視一切

唔該針對返政權
睇清楚因為啲乜野先會演變到依家咁

Btw 我信手足唔會亂打同路人，琴晚果個「記者」拎住旅客簽證 過期居留 不割蓆

我覺得應該搵社工甚至心理學家組一個輔導團隊

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去 機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

[black]如想迎接消防但又唔想迎接黑警，可用以下接機歡迎詞：[/black]

熱烈歡迎世界警察及消防大賽健兒凱旋歸港
消防 加油！
[black]黑警 仆街！[/black]

屌你老母推推推推推推推推

仲要唔帶記者証

同意 推

勇武和理非係唔會割席架！
我聽完都打個突
每個人都做多一步，阻止情緒失控的人繼續落去

道你老母
不割

屌你老母
核彈都唔割
但唔該用下個腦
咁岩又會有條友有件我愛警察藍衫
咁岩又會有本PASSPORT證明大陸人
咁岩佢又會話「我支持警察 你地可以打我」
仆你個街 要打要殺都好 當住成班記者面？
屌你老母 佢就係想比記者影到之嘛
中撚晒計啦屌你老母！

咁既然係比記者影到晒
大家都知 香港警察同黑社會合作開
佢地又會派臥底扮示威者
黑色衫係人都可以著架啦
專登搵條友黎比人打 要做場大龍鳳
又點會冇派人扮示威者呀？
總之 一定係黑警做！！！！！！
唔關前線勇武事架
痴撚線 黑警開槍打爆人眼都唔認
仲賴落示威者度 全世界都知係大話佢都仲可以照講
今次跟本就係搵個支那人黎做戲
點解要衝出黎認？
黑警可以著黑衫帶豬嘴扮示威者 可以警黑合作
香港警察亳無公信力可言 佢地為求達到目的 不擇手段
打人既唔撚係示威者，完。

多謝你打我心聲出黎
推

呢d post 咪有用囉
班割撚割到2046都仲係到屌屌屌

支持理性分析

推 鼓勵大家多啲思考，我哋嘅優勢係平均智力贏對家，唔好放棄思考

如果和理非不割蓆就算係局又點
問題佢地潔癖到癲
望就望佢地唔好割

我地文宣都spin返政府做焦點

我收番句做狗，同佢地真係好大分別

推 道歉有用
手足明白

我不割

大家清醒啲 特別現場仲冷靜既人

身邊100個人 可能有30 40隻鬼

唔好比鬼煽動 唔好掛住捉鬼

捉到鬼之後都要妥善處理

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去 機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

如想迎接消防但又唔想迎接黑警，可以舉以下接機歡迎詞牌：

熱烈歡迎世界警察及消防大賽健兒凱旋歸港
消防 加油！
黑警 仆街！

都好明顯，機場咁撚大咁撚多人，又咁易抽中兩隻大陸狗？

因為唔可以暴力清場未又係用內部分化d舊招

而今次派大陸狗，可能係支那辦操盤

認錯不是割蓆
政府做錯唔認
唔等於我地都要死口不認

核彈都唔割
我覺得大家下次見到類似事件可以冷靜啲
睇下邊啲激動嘅人試下撳住佢地
或者冷靜嘅大家退後拖手圍圈
當食花生咁
如果啲人見大家冇反應 應該會覺得冇癮敗走

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，
在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

《梁天琦致香港人的信》（節錄）
20190728

真 琴日係入面圍左2個幾鐘都無差佬黎真係好鬼
琴日圍第一個公安係比較前位置既人
事情係 手足們帶左公安轉左幾次場
大家都好憤怒將811時情緒放左落呢個捉住左既人度
但係現場其實係好有秩序 係零星既聲音話打佢老母 錫佢春袋 但當有救護入或者想送公安去第二個地點時
大家係好合作圍左好幾次人鏈 做條通道送佢出去
奈何公安三番四次掙扎 令到個陣容打散 做到好似手足同佢打咁
去到近c櫃位既時候
有記者有救護指示手足們被圍公安需要空間需要氧氣大家都係好合作 舉手示意退後 就算有過火鬧番自己友 現場first aid 消防 做乜撚要讓 佢係狗訓咩床 都有開聲叫冷靜 唔好鬧交 不割庶唔分化 唔好中計被人分化
你地話之前咁多次行動都有開路讓俾救護 現場係2200左右我地都有咁做 送左張床同物資入去

當你見到佢詐死個樣會好憤怒 諗番起811既手足受既傷同明知佢詐死想搵救護走你叫圍住公安接近兩小時既我即刻走我都做唔到
最後想講 咩打公安打記者阻救護
我親眼睇住圍住左之後無人做過
睇住直播當自己係現場既唔好再吹風
最後辛苦哂琴日係前面既記者同埋救護 講真 無你地係度相信好多後生巴打已經中左伏開波俾全世界傳媒睇
利申：第一次上咁前既和理非

仲有道歉係應該，我地有道德，是其是，唔會用林奠藍絲無道德標準去量自己

推 818遊行

Pish

道歉係寫明幫政府道歉

唔割！

可以道 但係係幫政府道歉

一齊努力呀手足

道歉係公關技巧唔係割蓆黎
唔係同個條環球記者道歉
係同所有受阻礙既旅客道歉 佢地唔係香港人
其實冇義務因為香港內部事務而停留

同時我地既立場係為 香港政府向受影響既旅客道歉
唔係想割蓆 但公關show真係好緊要

自編自導自演
鬼係鬼
捉鬼打鬼係鬼

再答多次 唔洗道理綁架 唔認唔等於做狗

你講仁義仁智，我地個個都有，同路人係唔會因為咁少既事暗示手足同禽獸無分別。 #不分化冷處理

你咁樣講，勇武手足可以收皮啦？係咪？
你咁樣講，對家都有起我地底，老豆揾仔可以收皮啦，係咪？
你咁樣講，用返雨革果招，靜靜地等比人清算啦係咪？

#人之所以異於禽獸者，幾希，庶民去之，君子存之。舜明於庶物，察於人倫，由仁義行，非行仁義也。

我個重點係：可以做野安慰返受影響既人
但絕對唔可以話係我地做錯，就算認，都要講清楚係因為政府漠視一切

唔該針對返政權
睇清楚因為啲乜野先會演變到依家咁

Btw 我信手足唔會亂打同路人，琴晚果個「記者」拎住旅客簽證 過期居留 不割蓆

612
721
811
勿忘同行手足一路走過來的付出
烈士的以死相諫
甚至係一世無法癒合的傷痕
五大訴求
缺一不可
追究到底
信念一定要堅不可催
光復香港 時代革命

較理想做法係，遇到同類既人，揭發到其身分後發大件事，引傳媒追訪追問，點到即止。

係呀 我之後一直都覆：

你講仁義仁智，我地個個都有，同路人係唔會因為咁少既事暗示手足同禽獸無分別。 #不分化冷處理

你咁樣講，勇武手足可以收皮啦？係咪？
你咁樣講，對家都有起我地底，老豆揾仔可以收皮啦，係咪？
你咁樣講，用返雨革果招，靜靜地等比人清算啦係咪？

#人之所以異於禽獸者，幾希，庶民去之，君子存之。舜明於庶物，察於人倫，由仁義行，非行仁義也。

我個重點係：可以做野安慰返受影響既人
但絕對唔可以話係我地做錯，就算認，都要講清楚係因為政府漠視一切

唔該針對返政權
睇清楚因為啲乜野先會演變到依家咁

Btw 我信手足唔會亂打同路人，琴晚果個「記者」拎住旅客簽證 過期居留 不割蓆

唔割蓆同洗返白係必需

大家係咪想變成口中嘅暴徒？

咪撚再講啦!
拆唔掂㗎喇今次。
自編自導自演，都有啲蠢人跟住做㗎嘛!
由啲人慢慢忘記喇

核彈都唔割

輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦輸啦

PUSH
同意係局

唔完美，可接受，需要改善

楊光早一說香港有恐怖主義，第二日就給你發現隻落單鬼?
中共昨日係想有人死，別中計

踢爆佢

我地同班狗唔同嘅地方，就係我地有良知，道歉係武器啊。

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

死共狗真係好撚污糟

生番管文明人就係要出呢d賤招

好想推但p牌冇得推

pushhhhh agree

乜都係熱狗 乜都關熱狗事 哈哈哈

擺明啦

你永遠唔會知邊個係Undercover
邊個係真燥底
除非有共識
邊d 場合燥底就要阻

真

前線一定要保持自我思考，唔好人哋話做乜就乜

唔只係黑警大陸人會滲透我地
仲有古惑仔
總之大家行動前一定要冷靜 頭腦要清晰
記住我地一直追求既係公義 唔係報仇
咁自然唔會錯得去邊

其實不嬲都知，不過鏡頭面前打佢無用
唔割，但講麻包袋原來係假既

巴打們可以學下呢位樓主既做法我覺得唔錯

‎鬼其實係朋友嚟

二非常重要
身邊人幫手制止

不過跟住就會有大批五毛帶風向話人左膠

大家要有獨立思考
唔好咁易比人煽動

跟本有晒劇本，由黑警自爆喬裝開始，其實呢招佢大可以繼續玩落去，但佢選擇起鏡頭下自爆，就係為左尋晚，我覺得呢度應該向外國文宣一下，港共中共攜手陰示威者，下三流手段

真心 唔完美 但可接受

認同
賊喊捉賊
圍住隻鬼果幾個都有機會係鬼黎
做場大龍鳳

同意
其實禽晚點睇點分析，都好大機會係個局來，就係趁大家可以唔駛擔心畀狗圍打圍射、稍為放鬆落來嘅心情之下，將大家積咗兩個月嘅憤怒一次引爆出來
如果真係咁，對面應該唔滿意呢個結果，因為做唔到傷亡，個效果真係唔太震撼

佢哋又行錯棋啦

同意 完全是一個局
721 811

推 不割！

可以係記者會度道歉

講得好好！建議有EQ小隊！可以控一控場

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

721 811

818大遊行

其實根本冇人會同真勇武割
只係提醒佢地提高警覺
覺得唔妥唔好聽唔好跟
要記住敵人係賤唔係儍
有冇鬼大家心中有數
搞記者同first aider冇可能係同路人
一定要劃清界線唔好令自己有危險

不割！

核爆都唔割

係時候軟攻

其實都好明顯啦 大家冷處理咪得囉
btw 唔同意道歉

不割席

推 掉核彈都唔撚割前線

我支持香港警察，你們可以打我了
似乎係同假示威者真警察講

不分不割，但死都唔道歉！

係！勁多所謂「勇武」帶頭搧風點火，然之後就閃走咗！

其實尋晚扑警車玻璃條友都好可疑
嗰種滋油淡定
令我諗起7.1撞幾個鐘玻璃冇黑警拉嘅畫面
個劇本好早已經寫緊
只係政府低估左我地
所以千其唔好自我分化

核爆都不會割 因為689出哂聲叫割

唔會割蓆同埋分化

對內承認錯誤道歉，對外擺出低姿態安撫人心

推
呢d都係獨裁者既慣用伎倆
敵人越想我地做，我地就越唔做

割就正中林鄭下懷
打死都唔割㗎啦
只係要沉著應對 避免急躁

唔道歉，道咩歉

Focus 會變成我地真係錯

其他人唔會咁得閒留意整件事

大大聲講和理非唔會同勇武割蓆個條友真係

巴打提議好清晰

冷處理就可以 唔好道歉

唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

Push!!!!

唔好跟佢劇本 踢返個波比佢

個個話攬炒，但原來呢樣唔做得果樣又唔做得，炒條撚咩

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

不道歉 . 其它認同